宜家港股好似淨係嗰十幾隻新經濟 中資股多人買賣

其他股啲成交低到呢

成個market玩到爛晒 同香港一樣

港股只係洗黑錢場地

真 一潭死水

一早爛晒
老牌港股連新聞都唔報

之前連登仔不停吹奏 hktvmaill 同 日清, 吹到會升上去 100 蚊咁
結果登死晒

每朝起身睇美股數錢，下午睇港股就輸錢，玩港股真係嘥錢嘥時間

下 1137升左幾倍 今日又破頂喎
咁細隻點同其他比

玩美股好過

不嬲港股都係妖市
一班有錢佬玩晒
市場太細
上面可以玩A玩
出面可以玩美
港股都唔知夾係度做咩

岩岩睇咗 係升咗
上次我留意係第四波開始爆 100 宗個陣,
個期係 11.XX 左右, 日清就 6.XX
睇返時間性, 個升幅係太慢

700 外賣仔 仲有最近堆ipo

果堆IPO真係派錢

ching 只係慣咗美股大牛市...

我覺得兩個股市既資金情況唔同,
美股見啲股升既時候, 啲資金瘋狂入市追股, 直頭係大大力咁將隻股夾上去,
見到啲交易數量同 price 真係好撚勁
但港股既資金數目, 睇落真係細, 可以咁講係有啲股係值得升高啲, 但有啲股又唔值咁高, 不過港股既資金細, 又會變成當佢跌既時候, 佢既沽壓力又冇美股咁大

而家要換血洗走堆陀地股

抽IPO算

真連登仔朝朝起身數鎂
你仲買港股講出黎都比人笑

負評

真

得個十幾隻股玩之麻

大把人玩港股數錢

有無睇HKTV股價架？
已經14蚊勒，歷史高位～

港資近期好似得1137彈起